大家點睇陶傑le 個人？

大家覺得佢係唔係真係有料同人品如何

值得每日用一分鐘睇佢嘅專欄
多過一分鐘就嘥咗時間／道行未夠喇

有料同埋識做人

做人好似都幾圓滑